一對波就搞掂左香港人？

我屌曬你地老母
100萬人
200萬人
170萬人
800個手足
6條命
2隻眼

721
811

你班人對唔對得住佢地
黑警還眼
光復香港 時代革命

自推

已經少左, 唔好開 post 啦,
連儂牆斬緊人啦